[資訊安全] 面對來歷不明嘅bitly 網址，一秒防毒

相信大家喺唔同地方都見過 嘅網址，想開嚟睇但係又驚有毒

以以下網址為例：

見到條唔知乜春嘅網址只要喺後面放個加號

將條link 變成

咁就可以唔駛click條Link就知道入面嘅內容大概係咩，唔驚load 到病毒

612
721
831
101

今日sogo

推

it狗你的資訊十分有用

快啲share 俾身邊嘅朋友

打錯嘢，請share 新link

[資訊安全] 面對來歷不明嘅bitly 網址，一秒防毒

Push1